+++
title = "&#171;Весна в ЛЭТИ-2007&#187;: расписание"
date = 2007-02-18T02:18:38
author = "roma7"
guid = "http://mak-chgk.ru/2007/02/18/vesna-v-leti-2007-raspisanie/"
permalink = "/post_572/"
Source = [ "http://lists.chgk.info/z-info/200702/msg00021.html",]
categories = [ "Турниры",]
slug = "vesna-v-leti-2007-raspisanie"
aliases = [ "/post_572", "/2007/02/18/vesna-v-leti-2007-raspisanie",]
type = "post"
tags = []
+++

Уважаемые знатоки!



Осталась неделя до окончания приема заявок на фестиваль &#8220;Весна в ЛЭТИ-2007&#8221;. Заявки на участие в нашем фестивале принимаются по прежнему адресу vesna&#95;v&#95;leti@inbox.ru до 23:59 23 февраля 2007 года включительно.



<!--more-->



Вашему вниманию предлагается расписание мероприятий в рамках фестиваля &#8220;Весна в ЛЭТИ-2007&#8221;.



I день (17.03.2007).



12.30-13.00 Регистрация команд-участниц фестиваля

  

13.00-13.30 Официальное открытие фестиваля

  

13.30-14.15 &#8220;Блицкриг&#8221;

  

14.15-14.30 Перерыв

  

14.30-15.30 ЧГК - I тур

  

15.30-17.00 Обед

  

17.00-18.00 ЧГК - II тур

  

18.00-18.15 Перерыв, подведение и оглашение предварительных итогов первого игрового дня

  

18.15-20.30 &#8220;Эрудит-квартет&#8221; - отборочные игры  





После окончания II тура ЧГК можно будет получить &#8220;задание на ночь&#8221;.



II день (18.03.2007).



10.00-10.30 Регистрация участников тематической &#8220;Своей игры&#8221;

  

10.30-13.00 Тематическая &#8220;Своя игра&#8221; (до полуфиналов включительно)

  

13.00-13.30 Регистрация команд на III тур ЧГК

  

13.30-14.30 ЧГК - III тур

  

14.30-14.45 Перерыв

  

14.45-15.30 Финал тематической &#8220;Своей игры&#8221;

  

15.30-16.15 Финал &#8220;Эрудит-квартета&#8221;

  

16.30-17.00 Награждение, закрытие фестиваля



_Оргкомитет фестиваля &#8220;Весна в ЛЭТИ-2007&#8221;._